你有無屬於自己既歌詞？

容祖兒-去火星戀愛

但是通通都當我是個知己
越是心急偏不出現才合理

煉金術—楊千嬅
沉默假使都算種本領 我一定 最安靜

還能憑什麼？要是愛不可感動人。

温住温度 速度

如若你喜愛自由便旅行
留待你增廣見聞再走近

下半生搬進 一個 巨型密封罩

知我是個沒法討好的人 相戀一刻只是我的僥倖

噢~噢噢噢~噢噢噢~
我俾碌蕉你含

呢個有feel呀

俗套的歌詞 煽動你惻隱

呢句歌詞好香港

五月天 - 如煙
櫻花樹下

同自己經歷一樣 聽親都時光倒退當時咁

成碟青瓜過大海

一想鬧人就唱歌

I can't believe you let me down
But the proof's in the way it hurts

For months on end I've had my doubts
Denying every tear
I wish this would be over now
But I know that I still need you here

一個人去上班 又一個人去吃飯
再和更多的一個人糾纏

不來也不去 - 像我沒來過 沒去過

起來，不願做奴隸的人們

英文既野

煉獄健身室

情感 偏 像虧本生意 被騙子都帶走
因此我 慢慢練出 寬肩虎背 別人難偷

i just a poor boy, i need no sympathy

危危乎嗚

一個自愛也好 愈對我好愈需要控制我反應

全世界都睇不起 偏偏得我信自己